[求解拆] 有親戚做消防，今日上黎無啦啦黎同啊媽講話全部死士都係收左安家費先做。信到十足，點拆

如題，而家佢係咁話我比人呃左

沒得救。
我無野講。

同佢講消防都係收政府錢做嘢

想分化消防同巿民？

原本屋企人都淺藍，都唔反對我

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

你問佢安家費幾多？五千萬?

樓主你走先..... 消防係到有光環架

問佢肯唔肯收錢俾你去死，佢話ok嘅話呢啲老母唔要都罷

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

我同佢講連自己個仔都唔信

問佢要幾多安家費

我第二個post講過

如果仲有父母同啲仔女講跳樓嘅人嘅屋企人都收左安家費，做仔女嘅可以同佢地講希望你地都有機會收到呢筆安家費，睇下係唔係真係有人比錢叫人跳樓

下一步，不妨問問自己，若他們是「收錢」，要用多少錢收買他們，才會願意冒著生命和前途的危險出來做這些「傻事」？若真有「強大XX勢力」的保護，他們為何又要擔心被捕？
他們其實很「怕死」。但他們怕同路人死，多於怕自己死。

風水佬咁樣答

想點
冇得救

同佢講、大叔我同啲仔女就係外國勢力、因為我哋都有捐錢、可以叫中央嚟拉我！

唔好意思講得唔好，個親戚話係連埋沖立法會嗰啲死士都係收定哂安家先費咁先唔怕死

廢老心入面只有錢

錢比生命重要

所以自殺極on9 , 會比人屈, 害死戰友

幫手推上熱門俾多啲手足知

「七黑」團結打倒白色恐怖

同佢講警察都係收咗出黎打示威考

同佢講我比錢你, 你去做死士比我睇

好呀老豆，你下個月可以住靚屋啦